[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (90)TMAP S2 is coming to town

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

尹少lm

好掛住呢個崔崔

崔崔

呢個髮型髮色好過綠色嗰陣時好多

雖則黑色都好好，但好掛住呢個

帶尹少lm

除咗阿鯊全部都唔可以亂嚟

帶乖仔lm

阿鯊bang bang聲嚟lm

好似得我一個接受到

幾得意

雖然只係野雞榜

我都接受到明明只要正經影相係好正

要睇下佢著乜衫 佢機場嗰套真係勁似啲mk仔話自己有黑社會背景

房真LM

呢度有相當多人希望佢除衫

帶我b嘅側面留名

真

戴晒鍊咁 知咩事喇

其實我覺得ok

cls

佢有咩頭係carry唔到啫

崔崔可摸以唔好咁qq

又行大禮

你囉

最近比牙鯊湊到佢奇奇怪怪

中學真lm

여러분 인기가요 다들 본방사수 하셨나요 ?!
오늘 저 엔딩요정 어떠셨나용 과즙미를 노린 포즈였는데 🍓🍎🍊🍒🍑🍈🍋🍇🍏🥝🍉🥭🫐

✍️by #JIHOON #지훈 #ジフン

📖日本語翻訳✏️

皆さん、人気歌謡ご覧になりましたか？！
今日僕のエンディング妖精はどうでしたか？爽やかさを狙ったポーズでしたが🍓🍎🍊🍒🍑🍈🍋🍇🍏🥝🍉🥭🫐

#JIHOON #지훈 #ジフン

認唔到係邊個

我一開始搵到張相都load咗陣

你係本英文書

我以為佢frd zone 傻奎

勁殺馬特

13歲mk仔

架仔真正

하스켈라무지 lm

嘩原來仲有銀色

我記得牛b估過一個係尹材赫離婚

勁九唔搭八

好好笑

點解好似大過依家咁嘅

日本人嘅思維真係好難捉摸

我宜家成日一見到個鏡頭淨係影住佢就好驚 一定又會亂用面 生到咁靚仔但成日整到奇奇怪怪咁

我而家寧願佢行cool路線

佢唔病發叫高冷

反而好鐘意佢整古做怪 反正靚仔點整都係靚仔 好過有啲男仔勁有偶像包袱一見到鏡頭就要chok晒樣咁

佢鍾意啦佢自己覺得真心好玩同冇問題

大阪啲嘢食有毒

咁又係嘅 總之要適可而止
佢有時整得誇張到塊面有皺紋

要佢行cool路線又好似抑壓住咗佢咁 算啦佢整得開心就好

撩鼻屎
ig見到大把treasure撩鼻屎compilation

都係，如果佢唔整古做怪，我唔會咁鍾意佢

屌，佢哋搞到我依家覺得公眾場合揀鼻屎無問題

撩

揀鼻屎你想要邊一粒

崔絲每個po都要循例柒一柒

速狗撩撩撩撩呀

頂又mean崔絲

平時窒開身邊啲frd忍唔到口

笑到仆街
崔絲每日一柒x1

食到佢無曬偶像包袱

押韻

係喎

唔怪得sbs

可以畀佢哋咁癡線嘅台

左邊嗰兩個忍唔到笑

榮b喺中秋特輯比潭仔搶走咗牙鯊宜家要報仇

契爺台

羞恥感就留返俾兩位leader啦

好血腥

嘩真係果然親台

癡撚線

潭仔

佢越嚟越鳩

呀好可愛

想搣下塊面

Join

大家好我係金俊grey

香港簽？

係

Fancam嚟啦

笑死原po嘢都未講完就即刻拒絕
原po：你咪有細妹嘅 如果要介紹一個成員俾細妹嘅話 介紹邊....
鯊鯊：不了不了不了

突然醒起呢個原po係3200noona黎又有好嘢睇

啱啱都想po上嚟
好錫個妹唔可以俾班鳩佬做佢男朋友

妹控

啲男仔鐘意玩嘅嘢特別奇奇怪怪

係畫家帽真真fancam呀

睇住咪撞到

鯊鯊 好嘢唔益細妹

有冇人幫我同mk妹問下

崔崔點解得意

到底你騎上去嗰陣諗緊咩

記底呢條問題 下次3200開question box你再問
btw今場有我仔仔份 可能佢都有問

漁場管理

純粹玩下咋

大忙內

小情侶撒嬌現場

喂佢哋好真咁

好sweet

邊有兄弟會掹耳仔

咁sweet嘅

好q

即講即有Asahi我好OK㗎

牙鯊個袋四捨五入當佢一齊影咗相

famj style

笑撚死 叫佢介紹咋 諗到結婚咁長遠 仲誠實到想像埋結婚之後會成日見面
可摸耳益埋你阿媽我

睇黎尹少同鯊鯊坐

又重睇緊tmap睇到我畢業嗰集Ruto祝我生日快樂 笑撚到仆街

佢真係崩潰完之後話為咗搞笑先咁

好柒啊屌 好似人哋嗌錯missy做媽咪咁

exac7ly

Ruto妹妹好似係jihoon迷佢畫過畫俾二哥

係二哥仲將幅畫同最愛cd放埋一齊

你呀哥有私心

阿仔個黑眼圈嚇死媽咪

今日係咁 update

大家對典B做乜牛視眈眈

香蕉bb

隱約覺得二哥都幾重感情 會珍藏人哋送嘅畫 之前Twitter又post牙鯊畫嘅佢 釜山腩渣嘅浪漫

呢啲仔好吸引

bb

二哥真係成個人由外到內都好吸引做佢條女幸福死

但如果係做佢個女就要畀佢54321

惡夢黎 仲要飲蔬果汁

嘩痴線想要 可惜我對手廢嘅 肯定畫到勁柒

佢真好勁

鯊鯊平時係咪就係咁同佢個妹玩

屈機

又蝦我崔崔

TB 真is back

想知個妹幾歲 啲動作完全係同小朋友玩個種誇張低能反應

如果係要同細妹玩嘅話 我估細過06可能小學？

佢哋搞乜雖然我好唔介意

自然撒嬌崔崔

加埋攣毛就正

未夠長

好羡慕入浴室傾

浴室典事件後續

過多2 3個月應該差唔多 如果Cody唔剪佢頭髮嘅話

好多後續

2 3個月後可能喺屋企r緊腳趾希望下次cb有TB真

樓主成日猴住個浴室

想問54321同飲蔬菜汁係咩意思

笑死俾manager撳住個頭塞佢地上車

你睇treasure map ep26就知

打地鼠

罰你重睇tmap二哥送魚仔翻學嗰集

我睇咗啲咩

宿舍個集好似係我個衣櫃嘔衫個集

參觀宿舍嗰集

同埋唔好染色住

好得意

聽朝等我喂你飲

睇得咁唔留心架

撲哩哩好𠹌cute

最起碼要睇到識背啦

難得養好緊啲頭髮

聽朝需要54321多啲 我想上堂 但肯定又起唔到身

真真係幾乎剪曬啲傷嘅位咁濟，所以先咁短

三刷都太少 有啲睇咗起碼十次

咪係到時就冇得睇咁得意咁青澀嘅佢哋

最神奇係每次睇都有新發現

54321完飲埋啲蔬菜汁就肯定夠精神上堂啦

而家咁樣幾好

bb 18歲 啫係出咗道兩年半到時佢哋會係點

飲完蔬果汁我驚要一路嘔一路上

會唔會有啲已經行緊sexy concept

習慣就無問題㗎啦

慢慢嚟

Mmm已經行咗

點名朴志焄

好好奇你自己有冇飲過

i mean專輯啲相

唔著衫嘅concept

下個story笑死 ruto做乜野叫到咁

最近除咗崔崔
腫奎都好qq

鯊喵

笑死

我覺得無

今次牛b啲相都好

Ruto警報器係咪俾佢睇咗細個啲gd相

屌你自己未試過老點魚仔

我成日都老點人㗎啦

笑死 係咪奎仔係後面嗌我個名

想做個電話

係咪呢個

應該係

又係依啲迫人營業嘅問題

屌你啦

聽到笑埋一份明明冇笑點

시끄러

真係勁有感染力尤其係崔崔同bb

不理不理左衛門

崔崔勁似minion勁鐘意牛b笑聲 又好笑又夠豪邁

牛b fancam一開始仲收埋崔崔枝咪落褲袋

阿仔真係好bb 原來係收埋左枝咪 我仲諗點解崔崔無啦啦走去摸牛B

佢哋本身都成日攬黎攬去摸黎摸去 睇嗰陣都慣晒 我都係睇第二次先發現原來bb都撚哥哥

跟住佢哋笑變咗指定動作

擺埋一齊兩個勁似

關係差啲都玩唔到

第一日唔見咗一堆數
同預售25萬爭好遠
Kit 係咪唔計數？

咁講cut 數真係好大影響
如果加埋嗰幾萬係多過曬ch 124
Day 1條數應該係最多

123

所以留名睇事後道歉

因為你介紹咗呢個IG
我第一次聽到佢哋講廣東話
第一次見到香港TME去到Fansign

聽到佢地幾個講廣東話 真係暈
大家係未都睇咗
定係我後知後覺？
多謝呢個TME無私奉獻放片

禾要sahi

Join呀

崔崔好打意

唔準你哋再燒崔崔

但真係好正

又撚崔崔真係好可愛

崔崔入夢喇

希望佢今晚再黎嗲多我一次

燒崔崔？

想帶佢翻屋企

望住班仔今日一野跳落台覺得好牙煙

原來係咁

痴線好識玩勁羞恥

尤其崔崔著咁高鞋一嘢跳落去 咬柴就gg

Coffe tea or me

beautiful 話說幾時公開完整版

真係細個開始個樣就冇變過

貴圈真亂

兩年啦原來

芳典唱歌都好好聽呀...

有排

都好靚仔雖然細個係mk仔

Ruto個樣

咁快已經兩年

細個勁多相都係cool住yeah

二哥真係好重義氣tb嗰陣都成日幫人幫到出晒名 好多人都原來幾依賴佢 雖然節目入面真係咩都睇唔到

細個已經係嗰啲cool cool地嘅𡃁仔
勁Q

想攬攬佢

一睇就知係入yg 嘅人材

剪曬

你同你牙哥有幅相都係gd 頭 勁正

排隊啦ee

痴線咁快就2年

佢哋出道就半年
我哋洗唔洗草定錢一周年喺蘋果落廣告..

兩個都得...仲可以forward 去Twitter Tag 佢哋添..

我06line

讚下佢哋就眼濕濕

我見到都會讚佢..好叻呀佢

尹b好眼淺

勁得意

潭仔直拍又睇咗幾次 真係好好玩

可摸以keep 住咁鳩..

啲表情好正

Mon post TME...

YouTube 要人..

我近排俾潭仔鳩到上左位

同佢做frd肯定一日一鳩事

佢呢次啲相影得好好..

喺邊度學番黎

加單喇...

金道榮
笑死牛b隔住個mon就唔怕醜 睇佢以後要f2f仲夠唔夠膽講

加單Effect ...
咁多位, 唔係唔加呀?

bb會驚但又唔可以驚到出晒面

遲咁多出貨..
咁應該仲會多一兩萬..

最後今日..
多過曬同期cb嘅兩隊前輩啵

好叻呀..
一步一步嚟, 出道飯好易感動..
崔崔~~~~

我係MT>BOY>ILY>MMM>MT loop
一次過刷曬..
想話呢次其實升我快過MMM

我係MT>BOY>ILY>MMM>MT loop
一次過刷曬..
想話呢次其實升得快過MMM

加單喇咁多位...

有無邊到有不運回 屋企無位放

滿分巴..好似有買過..

TME 加油..

好似樣..

竟然有真真？佢上親radio都好靜

有二哥睇住可能好啲

畀啲機會佢喇..

btw, 李準喎

人少啲希望佢有多啲機會表現

邊度有得聽聲

竟然有要連vpn追星嘅一日

升呀

幾時放棄filter

好正

上次個pd

新郎哥

嘩我勁靚仔

我見牛b個fancam下面都有佢

其實加埋佢唔count 嗰幾萬,啱啱好meet pre-order 250K

呀

全部都係match住年齡咁影

雙忙內

就難為咗我細佬囉睇佢幾驚青

尹少呢個髮型勁襯佢

笑死佢真係好驚我咁

應該真係驚

Tmap 出去合宿個集我話要同佢一組做即刻

另一個大哥就互hi粉底 呢個就俾人逼咁

尹少真係好靚仔連之前mmm個狼尾佢carry我都覺得正

:

佢真係靚仔，呢次佢排好前

尹光

屌你成日撚尻佢又惡梗係驚

尹光自拍今晚劏雞還神

係喎叫鯊鯊自拍難過整蠱二哥
果然鯊鯊都係社畜

好囉 我都可以好温柔㗎

考下古
細佬好似傻仔

Spotify又贏

正 即刻狗衝

特別個髮型
牛b連摸鏡頭我都覺得佢好cute

本身望落去係全team最細個 依家就調轉返

而家係牛man啦

我講得唔清楚 我指緊細佬

以前cool緊牙 未長開個陣就係囉而家完成咗個兩樣 膊又闊

真係好似大雄

扣咗都過200K

呢個我睇得幾開心雖然好尷 但以前細佬好鍾意撚我仔仔呃佢要high five 但最後得阿仔自己一個伸咗隻手出黎

聽日買個蛋糕自己慶祝先

佢啲bb相勁治癒

畀翻唔幾萬我哋呀，屌佢老母

好得意呀bb魚翅

佢啲Bb相又可以做memes

係 想搣下佢塊面仔

即講即到
榮B嗰張笑得勁好睇

典典

頂MA好靚

嘩

買咗了

冇夾到芳典名額
據稱有人芳典加尹少搶咗我個名額

咁你下次買多幾個咪得

嘩yeah

成班小學雞成日都有蒸魚份

12個入面最幼稚就係佢哋

車瀡不和證據

阿典啲頭髮長番到tmap後期咁中分

好正喎

幾時有得買

第一張勁似我姨甥玩公仔

你有個咁靚仔嘅姨甥

好想做辣椒仔

錯撚曬重點

每日同佢訓

二哥：馬屎細細粒好可愛我想食咗佢

我個樣

好想打佢

好不安

我有機會呀喂⋯

細粒同可愛呀

練習室！！

畀我留意到YG 喇，過1000萬就會放練習室

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (91) You’re Dreamy Girl

細佬著白tee短袖真係好man

你細佬究竟你邊個

細粒

點解個練習室好似又大咗啲咁

你未來老公

小學雞

我未來老公越大越man

勁無辜明明自己on9仔都要拉埋細佬落水已經分唔清到底係喊緊定笑緊
btw俾條頸我睇好man

啱啱拎住把遮行過黎嗰下鏡頭 我覺得我做唔到家姐了

每次見到佢哋掛住名牌都覺得好似攬緊條口水肩咁邊個幫佢哋綁到咁高

鯊鯊又俾人遮住

預多個床位呀唔該

癡撚線，關係差啲都會反枱
又要係阿哥，喺鏡頭面前唔可以無禮貌咁鬧佢

今次特別高崔崔ending就黎上埋頸

我未來老公嚟

佢哋素顏仲靚仔過上妝

次次都有幾個綁到勁高成條口水肩咁

素顏顯得好日常好man

真要忍住唔可以屌鳩佢冇鏡頭神早喂咗佢好耐

倒數出道+ beautiful 音源？

玩乜撚野

乾乾淨淨咁幾好

YG

前幾日睇完佢條片之後個心跳得勁快個人又熱 訓唔著 細佬真係仲man過啲哥哥